有冇人12月31日係巴黎？一齊去巴黎中國大使館前唱《問誰未發聲》、《願榮光歸香港》

有冇人12月31日係巴黎？一齊去巴黎中國大使館唱/播《問誰未發聲》、《願榮光歸香港》吖？
求歌單。